我係zero 我要壞壞世界 然後創造

馴服吧

壞壞世界？

屌我中學試過俾囡囡話似

戇鳩少陣啦bb

好有型

魯路修好感人

升唔到中三🤦🏼‍♂️

個腦壞壞

不了
俾miss話我份人攻心計